如果黃之鋒攞諾貝爾和平獎，班支那狗會唔會全家自殺

如果黃之鋒攞諾貝爾和平獎，班支那狗會唔會全家自殺

外國勢力

問左班熱狗先啦講真